應唔應該私了出街冇戴口罩嘅人

唔應該, 完全唔想同佢地有接觸
應該, 要滅絕所有冇衛生意識嘅人

先私了左食煙果班

先私了左樓主先

二手煙傳肺癌 vs 咳嗽傳肺炎

自然淘汰